除咗唔再捐錢俾無國界醫生之外，我哋可以做多樣野

香港人抗爭六個月 就嚟半年啦！！
佢匿埋就半年依家出份聲明就同香港人割𥱊
火滾
你唔係俾呢個僞善者嘅醜聞沉底啊嘛
抗爭咁耐以來都有醫護人員因不同壓逼而抗議同罷工
咁值得社會迴響嘅事你唔係又俾佢慢慢沉底啊嘛

我依家有請所有香港人將呢次嘅新聞甚至你以後大部分嘅po同留言都加上hashtag #SOSHK再用自己嘅方式share出去

不論你Google search爆佢又好
定用FB IG Twitter Reddit 咩都好
嚟多次好似NBA事件咁嘅熱潮
將#SOSHK再次推動全球關注

我知好多人已經做緊#SOSHK，所以我哋更加要運用香港人多力量大呢個資源
香港人發出嘅聲音世界聽到啦
香港人都渴求嚟自世界嘅聲音

對唔住重po

黑警解決黎明行動既方法係
Spin曬所有人去大學防守戰

推返重點去黎明

同埋針對個別官員 popo. 政棍去行動

發覺通常p牌仔第一個留言嘅話個po就會沉底

求推

屌 p牌仔出曬嚟

可以推行動post先

香港政府到底幾唔想世界關注佢哋惡行

點做

其實所有NGO都唔會再捐

#SOSHK

推

多謝你
#SOSHK

多謝
#SOSHK

對唔住請大家忍耐下我今次做下煩膠

唉 又沉底了

#SOSHK 就咁？

#SOSHK 就咁？？

我唔會放棄㗎香港人 mon po狗 p牌仔

#SOSHK 就咁？？？

#SOSHK 就咁？？？？？

#SOSHK 就咁？？？？？？

無錯 將你要twit嘅野加上hashtag

係呀 都得啊

#SOSHK 輕推

嚟多幾個煩膠我都唔怕

其實可唔可以po上weibo

[核彈] 有關新彊集中營既中共內部文件流出

多謝你一齊做煩膠#SOSHK

Sor可唔可以講下咩係Weibo
#soshk

微博

#SOSHK 輕輕推

咁你願唔願意出呢小小嘅一分力啊？
我誠意邀請你一齊啊好嗎？

#SOSHK 有關新彊集中營既中共內部文件流出

子華神加持個間咩食堂我都唔捐了

NGO根本垃圾

SOSHK

Sor我唔識因為無用過好啊
可能又成為大陸一句禁語

#SOSHK 請大家停止捐款俾NGO,5個幾月從來冇幫過香港人
有關新彊集中營既中共內部文件流出

佢又咗d咩？
#SOSHK

SOSHK 請大家停止捐款俾NGO,5個幾月從來冇幫過香港人
有關新彊集中營既中共內部文件流出

#soshk

未好咁快一竹竿打死一船人，查清楚曬先

做

宣明會 無國界 環保撚 保護動物 ？？？？

認真好嬲
#SOSHK

#SOSHK 請大家停止捐款俾NGO,5個幾月從來冇幫過香港人

#SOSHK 請大家停止捐款俾NGO,5個幾月從來冇幫過香港人
雖然我冇捐過

基本上出名嗰啲都好似冇點出聲
唔出名嗰啲就算出聲都冇人理
同埋唔係所有NGO都關慈善人權嗰啲事
基本上只要唔係接受政府管轄嗰啲都可以叫自己做NGO 例如嗰啲咩智庫咁
好似係咁

感激你一直幫手推

有人肯出聲已經好好，一個都好重要

出過po 就明要推上熱門有幾難，講嘢無人重視都好慘㗎

#SOSHK 請大家停止捐款俾NGO,5個幾月從來冇幫過香港人
有d睇完就算

Btw做咩要不推文啊

#SOSHK 譚仔就秒上熱門

香港人求救就叫天不應叫地不聞
#SOSHK

#SOSHK 怪象

我相信呢度仲有好多位連登仔會支持㗎係咪？

無恥界醫生；錢就識收；救就唔救。

幫你推

長遠咁唔捐先得
唔係唔捐一、兩個月
起碼唔捐4-5年

感激你

無恥界醫生組織改得好呢個名
有醫生無良心
#SOSHK

其實單單我哋香港人唔捐夠唔夠影響力？

Push

18-8-2019 (原片）香港警察踩示威者頭部

Pish pish
#SOSHK

如果集合曬香港人受傷一刻嘅片段日日係佢門口播會點

push

睇嚟第一個留言係p牌仔就好難推得郁係真
#SOSHK

#SOSHK 仲見到冇沉

#SOSHK 冇沉

唔好放棄由佢沉啊
#SOSHK

咁惡毒
#SOSHK

急要文宣教人去銀行取消捐錢比無恥界醫生？

唔知學p牌仔咁周圍去人哋新po 度share link會有用？希望更多香港人㩒入嚟睇咗願意一齊行動啦
#SOSHK

幫推

我而加每次Twitter 都加#SOSHK

做得啱 黃之鋒都做咗了

Ok

多謝

無國界醫生 之前唔係有單
去第三世界開數食稚妓
同埋如果要藥就要啲幼女用身體換藥咩

宜家世上國際級嘅Ngo都係貪腐敗壞
香港今次一下撬起晒班撚樣嘅國際假面具
錢就識收 野就唔做

最勁係香港無國界醫生為左唔比人cut自動轉賬
直頭cut埋條hotline
香港到底養左幾多無恥賤格兼低能無腦嘅有錢上流

［戰術post] 如何正確使用路障

唔好意思借位推一推post
戰術討論 重整旗鼓

p牌喎我 照推

無錯 要炒熱到外國人都跟住做#soshk

照行動#soshk

請各位藍絲遠離警察

習曱甴

不要放過呢隻曱甴
#SOSHK

推呀！

推啊
#soshk

收到手足

多謝
#soshk

『取消每月捐款通知書』，填妥後電郵至 donation@hongkong.msf.org 亦可。[/red][/size=6]

取消每月捐款通知書PDF檔：